合奏悼烈士

今晚約9點30分，結他為記，向烈士致敬，想參與請留言

最重要是真誠，建議唱多人認識的歌，例如海闊天空或Do you hear the people sing

Scotland the Brave 點睇